我性格內向 但都有想識多啲人嘅慾望

人真係好特別嘅生物 唔同人有唔同性格 唔同嘅思維方式 唔同嘅相處辦法。 見多啲唔同嘅人 某程度上來講都幾有趣味性。

就算性格內向，都想多啲人關注下自己

內向只係講緊比較着重內心既需要，同人一齊有時會覺得累，
但或許正正因為內在比一般人有更加多諗法，
其實更加希望有人明白到自己呢？

知自難求 算啦 隨緣啦

識多啲都係內向既朋友 (好矛盾)

無架 識人來講 純粹可以係用觀察者的身份 睇吓唔同人嘅性格同處事方式 其實都幾有趣

呢個世界太多騙局 尤其是喺網絡

同埋識人來講我一般唔會主動去識 都係睇返際遇同緣份

我識人唔係一定想享受個社交快樂 而係想更加睇清楚個社會同呢個世界

好中二feel。。。。。。。。

無 我普通人一個

你好叻